---
type: Video
title: "Conky"
description: "Personaliza tu escritorio, solo para avanzados"
tags:
    - apps-general
    - escritorio
    - codigo
video_id: XTkYUUfewck
---

Conky es una aplicación que te permite añadir widgets del escritorio. Si bien tienes miles de combinaciones, utilizan archivos de configuración para personalizar.

La mayoría de los widgets se editan a mano. Algunos de ellos se integran en las aplicaciones de música, pronósticos del clima, entre otros.

## Descarga

Conky Manager está disponible en Deepin Store. Puedes instalar desde la terminal como `sudo apt install conky`.

Fuentes: [Antoun Sawires](https://www.youtube.com/channel/UC4idXvzcHD9t_wddzAEOKxQ), [Seducción Linux](https://seduccionlinux.wordpress.com/2017/10/06/como-instalar-conky-en-deepin-tema-conky/)
